申請左唔交暫繳稅未？

上年我俾多左, 現收果筆唔使交.
上星期話申請話唔撚交啦, 你政府抗疫不力, 你波叔又吹淡
成筆暫繳唔交. 嚴格黎講政府仲差我錢.

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

Push

點申請

點申請?
冇財務困難又有準時出糧都apply 到咩

求教

Lm

How?

稅務易
申請暫緩交暫繳
原因: 我寫林鄭引起反送中, 政府抗疫不力, 波狗吹淡經濟, 所以收入下降, 咁上下. 佢照批.

有收報稅表
但未收過稅單

點解會咁，搵得少?

我嫌佢收我太少稅，交夠都日日用pps貢獻庫房3蚊

我仲未收到稅單~今年我都一定叫延期

今年評税慢因為政府賴立法會慢咗通過財政預算案，加上公務員放咗一個月WIH, 之前估計三月可以寄出所有評税，依家應該有排等

我都未收到，個港奸政府效率咁慢，今年內都唔知出唔出到稅單

我都未收到

咁事實都係比往年遲通過稅務條例修訂嘅。